［中國最中堅盟友］巴基斯坦發生自殺式炸彈襲擊，針對中國企業？ 3中國人受傷

（新增內容）路透社今日引述巴基斯坦警方報道，指西部城鎮達爾本丁（Dalbandin）一架載有中國工人的巴士發生自殺式炸彈襲擊，造成5人受傷，當中包括3名中國公民。當地的俾路支分離主義分子已承認責任。

當地警方指，當巴士快到達目的地時，有人提住裝有爆炸物的行李並引爆炸彈。目前，中國駐巴基斯坦使館尚未證實有關消息。

另據中國之聲消息，有卡拉奇總領使館人員表示，受傷的3名中國人都是中冶集團資源開發有限公司在當地的員工，其中2人在爆炸中被玻璃劃傷，另一人輕傷，全部都沒生命危險。

路透社/環球網/澎湃新聞網

巴基斯坦：支那無仲未課夠金呀

咁炸彈 定炮丈